[代post]音樂人，罷工！

全民三罷，一個行業都不能少，音樂界都要加入！

音樂界除左有好多自由身工作者之外（例如職業樂手、編曲人、夾band嘅、做配樂嘅等等），仲有好多長期合約員工係琴行同埋學校入面教樂器，加加埋埋都唔少人！試想像下：

1. 有歌星book左十場紅館騷但係因為無樂手開工而要cancel
2. 文化中心啲古典音樂會因為管弦樂團成員罷工而開唔成
3. 琴行因為無老師教琴而要閂門，學生考級試因為搵唔到伴奏師而要取消
4. 啲廣告同電影因為配樂人唔撈而拖住進度

唔好睇少音樂人嘅角色，我哋係能夠幫手拖累香港經濟，就算係得一場紅館騷，台燈聲、樂手開支、票務等等，計計埋埋都唔惹小㗎。我哋更要係文娛方面為社會帶嚟影響——政府唔回應民間訴求，我哋就拒絕提供精神食糧，唔幫政府吹響文化嗰支笛（所以首先係要罷左政府啲job先）。而且香港人要齊上齊落，係罷工期間要鬆更多人手出嚟幫手上街集會／遊行／開花等等，每一個界別都係不可或缺！

音樂界係現存一個工會——職工盟轄下嘅「香港音樂人工會」，除左已經連繫左「二百萬三罷連合陣線」同埋一啲藝文界嘅工會之外，仲有個主要係為啲打長工嘅音樂人提供罷工支援嘅功能，例如係主動出信俾琴行老闆，出按章工作指引同埋個案跟進等等。

罷工最後都係要靠每一個嘅意願同意志，你諗得通嘅，自己一個人都隨時罷得。但係有更多同路人，有集體行動，相信每一個人嘅意志就能夠更堅定，罷嘅時間能夠更長。政府同差佬越嚟越癲，升級同無限期大三罷真係無得再等㗎喇，而加就要開始準備。

音樂人，罷工！

香港音樂人工會tg channel（附設公海）：

二百萬三罷連合陣線tg channel（附設公海）：

[重要] 咪撚再經連登同外界做所謂嘅”deal”

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

都好難
琴師不嬲都中立
考試啱啱完
出show嗰啲應該都食得屎
睇教育界嗰啲係咩學生
愈窮愈冇 影響
有錢身驕肉貴就大劑

其實年教育界的中招
政府今次唔跪唔得

所以我地要再落力啲

推